[改詞啦喂]《氵㸒》(改自junno mak《彳亍》)

作詞：周耀輝
改詞：fing春及一眾連登巴打
作曲：馮穎琪
編曲：Jerald
監製：Jerald

波和波之間夾了碌鳩 無數碌鳩
如我插你 換過絲的衣著行入每顆心臟
天和天之間隔了天荒 地老天荒
踏出啞的感覺 行入幾多個軀殼

若你說碌鳩插甚麼 閪窿噴甚麼
只想碌勁插天光
若你說已到了高潮 太快樂
含實我 射左 但我希望插到我

很想抱住屌 很想插騾閪
可否跟我沿著甚麼邊走邊看藏著甚麼
方知一切故事在遊蕩
很想到無邊搜索 然後與歲月摔角
為了知生存過不生存過
很想用對波包住頭 插過 插過

山和海之間永遠蒼蒼 雲雨蒼蒼
如你信我 望向瘋的孔雀行入赤色的浪
身和心之間永遠剛剛 眉眼剛剛
認識新的乾涸 行入浮泥仍在喝

很想唱驪歌 很想探洪荒
可否跟我沿著甚麼邊走邊看藏著甚麼
方知一切故事在遊蕩
很想到無邊搜索 然後與歲月摔角
善惡多 生命更多 味更多 道更多 路更多

碌鳩向前隊 屎忽向上撓
出精的我緩慢站起彳亍走向對波
在我的無邊搜索 然後與歲月摔角
為了知生存過不生存過
很想在塊閪崩裂前 插過 屌過 含柒靠嘴角

拋磚劣改 希望大家俾多啲料黎齊齊改好佢 有人肯唱就最perfect池

推

一齊改啦喂

連登依家唔興改詞？

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

唉連登改詞已死

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝

集體改詞一向都係你情我願，唔係話發起就一定要人同你完成佢，引起興趣自然有人接，反之亦然，唔洗下下都話乜乜已死咁誨氣嘅
Btw一直都係唱開「方知一切故事在淫蕩」

其實唔係發悔氣，想講句野推下post姐

btw巴打你個句唔錯

一直覺得呢首同櫻吹雪好正好有意境
點知俾你改到咁 笑到出腹肌